我想放兩盒口罩thanks

見到好多人都話佢地要一個口罩用幾次， 上次訂果間都加左價同埋一人限兩盒， 加訂左兩盒兩層口罩 （一早就搵唔到三層， 打左俾廿幾間公司問）， 真係有需要可以搵我， 只有兩盒。

100一盒，有五十個，超級防水， 唔薄唔透光率, 擔心既話可以一次用兩個, made in Britian。 一百蚊係因為運費，果到都要50蚊。royal mail平郵， 我打算賣俾兩個人， 一人一盒， 中銀入數， 香港郵政3/2後回復正常願意出件既話你一定會收到。

認為貴可以唔要， 加埋運費係咁上下， 先到先得， 我係for真係班唔到貨既人， 係兩層口罩，望清楚先好。
Tg: elisabennet

（題外話， 我打俾health and care個員工果陣佢同我講medline間廠都係大陸😂, 唔怪之得出唔到貨）

想要，得返2x個屋企三個人用

你搵我la, 上次都有人俾tg我，yo左佢都唔覆機， 有心先好

轉數快ok？

我無香港ac, 個ac係我媽既

好人一世平安

2層🙈🙈

[狼人] 武漢肺炎大逃殺